<?xml version='1.0' encoding='UTF-8' standalone='no'?>
<doxygen xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="compound.xsd" version="1.8.13">
  <compounddef id="indexpage" kind="page">
    <compoundname>index</compoundname>
    <title>Draw with lazer!</title>
    <detaileddescription>
<sect1 id="index_1install_sec">
<title>Installation</title>
<para>Устанавливается в папку библиотек arduino и подключается строкой #include “Lazer.h”</para></sect1>
<sect1 id="index_1startwork">
<title>Начало работы</title>
<sect2 id="index_1step2">
<title>Step 2: Подключение</title>
<para>Чтобы определить пары выводов шагового двигателя (A+,A-,B+,B-) не подключая его к драйверу необходимо методом перебора зымыкать между собой пары выводов и вращать вал двигателя, например у вас следующие цвета выводов Черный(Чр), Синий(Сн), Красный(Кр), Желтый(Жл), замыкаете между собой Чр+Сн и Кр+Жл, если вал начал вращаться с усилием и шажками, то поздравляю вы нашли пары, если же нет продолжайте перебор Чр+Кр и Сн+Жл, и так далее. Найдя пары подключайте к драйверу и проверяйте направление вращения, угадали хорошо, если нет то меняйте местами провода в паре, например у вас пары Чр+Сн и Кр+Жл, то меняете местами одну пару Сн+Чр, вторую не трогаете Кр+Жл и опять проверяете паправление вращения, угадали хорошо, если нет то продолжаете перебор: Чр+Сн и Жл+Кр, Сн+Чр и Жл+Кр. После правильного или не очень подключения шаговиков существует два варианта начала работы с библиотекой. Оба рабочие и могут быть применимы в реальных проектах </para></sect2>
<sect2 id="index_1step21">
<title>Step 2.1: InitLazer(…)</title>
<para>Этот способ использует функцию InitLazer. Достаточно вызвать её с нужными аргументами и всё будет задано и откалибровано за вас. Аргументы смотреть в справочнике функций. </para></sect2>
<sect2 id="index_1step22">
<title>Step 2.2: Руками</title>
<para>Этот способ больше подходит тем, кто хочет работать с библиотекой на уровне ниже. Достаточно указать значение переменных, которые отвечают за пины и назначить им режим работы OUTPUT. Так же крайне советуем вызват сразу после этого функцию calebrateLaser для выравнивания координатной сетки. Все глобальные переменные и их описания можно будет найти в справочнике. </para></sect2>
</sect1>
<sect1 id="index_1start">
<title>Hello GitHub!</title>
<para>Для проверки работы шаговиков, сразу после калибровки в loop() можно вызвать DrawGitHubLogo с параметром speed. Если перед собой вы увидите нечто похожее на логотип GitHub то это означает что все настроено правильно. </para></sect1>
    </detaileddescription>
  </compounddef>
</doxygen>
